成日聽人講生水豆腐花 真係用生水整？

食完會唔會肚痛

嗯

會

山水?

山水豆腐花呀

係山水豆腐花唔係生水

簡單
豆腐 = 黃豆
黃豆大陸就叫大豆
咁侵侵點解要賣大豆俾中國? 因為有金執
所以豆腐 = 金
金生水
所以叫生水豆腐花 Easy

邊度鄉下？